人民日報--劉曉波死後會算進南京大屠殺的遇難人數裡面

+1